見網友有咩奇怪經歷？

食飯成程唔出聲

食不言，寢不語

約過十幾個女仔
全部都主動自己上黎我屋企
有交換過相
一個睇相唔肥 上到黎係肥妹。。
一個睇相好白 上到黎係賓賓
一個睇相好長腿 上到黎得155cm